Router 駁電腦問題

黎緊會轉PCCW 100mb，router會放廳，之後出一條線到房
問題就係我房電腦同ps4都想插lan，我應該買switch or hub or router先可以用到about 1000mb的上網?

switch

100mb?1000mb?

1000mb 呀

原來我打漏左個0

依家仲有hubs咩
平平地買個1 to 4 gigabits switch

1000mb 係無hub的

平平地買隻tplink sg108

淘寶得唔得?
我驚出唔到about 1000mb

你淘乜春
TP-Link你都買唔起就拉多兩條入去算

唔係買唔起 問多個方法姐

拉多條lan都係多個方法，你落switch仲要比多個電位添呀陰功

買個勁d 既router 插router都得ga